訓左無睇，世五前鋒 渣古，黎緊16強對邊隊？

世五😂

江蘇蘇寧

條撚樣企係度做乜

世五

冇擋 重有機會踢到歐聯

越左位

曼聯

世五搞笑

曼聯係教佢咁正氣架咩？

32強都冇佢份

中堅賓教佢嘅